2100港紙入手PS4問題

咁多位巴打
如果係日本用2100HKD入手一部二手PS4黎講諗唔諗得過
想入黎PS4大家庭

香港買啦 唔好搞咁多野

Sorry我漏咗補充 我依家係日本住

ps4二手都2000

我半年前係香港買都係千三咋喎
(一手制500GB)
日本唔清楚啦 但你2100不如買個部新

pro機？

日日咁多人去日本叫人帶部俾你好過啦
你加兩三舊水大把人帶

唔係pro 黑色500gb

咁我覺得唔太抵
索性比多小小錢買pro好過啦
如果你多game既話500gb都唔太夠

$2100買二手 買果個都痴撚線

ps4 slim原價都係2000頭咋wo